幼教八婆多

所以話女仔多真係會有好多是非 其實我只係想安安靜靜咁grad 但八婆是非都真係好多 搞到我都唔知點識人好

咁多女想冇是非都難啦

想屌

係會有㗎喇 唔好拖埋我落水就得

有人的地方就會有政治

想識仔就講明d啦

ive d幼教講真真係幾嘈